新手想養貓

首先係一定會去領養，有冇邊間好啲？

問過朋友要買貓沙、貓抓板、裝貓網（想問下晾衫用窗口點算？裝左咪無得晾衫？但唔裝我又驚佢會突然飛出去 ）、會買寵物保險（有冇建議？）、會買啲噴霧去噴梳化（仲有冇其他方法去防止佢抓爛梳化？）、預備大膠兜裝貓沙，仲有冇其他需要準備？

另外，仲有啲咩野要考慮？
朋友話要俾佢抓爛衫，但我諗我應該無問題，一來我無咩貴衫，二來衫爛可以再買。
朋友再話可能會俾佢咬，我諗我應該ok，男子漢大丈夫怕咩 除非佢咬我巨龍啦

聽講唔可以帶貓出街？

細佬我未養過任何寵物，但一直都好鍾意貓貓，想做好萬全既準備先去領養

貓窗，一定要
糧，百佳糧
唔用貓砂用報紙，或者教佢去馬桶
請支持港短

貓窗姐係d人講既裝係窗度既網？

點教

其實我唔識品種既野，我淨係知天下貓貓一樣q

養我啦

講漏左，會絕育

同埋一開始既野要預幾多錢左右？

又係你條撚樣

人會離開我，貓貓唔會
死就另計⋯⋯

貓窗用防蚊沙窗就得 主要都係防止主子跳樓

囡仔貴d 好似過千
男仔就近一千
利申 冇幫主子絕育以保雄風

都係唔好養我了

我自己覺得如果要養喵
領養一隻細喵開始會比較好
不過細喵初初係會叫到好嘈
除此之外可以睇住喵仔成長同埋互相感情都深厚d
雖然咁講好對唔住等緊人養既大喵

金屬活動窗網

Why

我都係打算領養細喵，有幾細得幾細。

我唔想養佢5、6年就離開我

會唔會好難裝

絕育我去愛協的
男仔$200
女仔$300 因爲女仔要開肚仔
其實唔記得幾錢總之唔貴

那以後就來養貓吧

為左隻貓 難裝都要裝

你黎我屋企幫我裝

整到好樣衰 偷你紅酒飲？

攞紅酒樽扑鳩你呀

巴打索性換窗花會好啲，又唔貴
又美觀又可以晾衫
近年出左啲透明嘅寵物窗花直情係無得彈

BTW，巴打可以係群貓會睇下有無岩眼緣嘅
好多都打哂針，絕左育，比五百就得

其實我自己多數係房，唔俾佢出廳會唔會好衰？

返屋企去睇下，thanks

喵

百佳糧

聽過人講可以用檸檬汁溝水噴落沙發到 因為貓貓唔中意浸味 不過唔知work唔work
可以買啲貓抓板 再唔係自製都得 有啲麻繩圍住凳腳枱腳咁綁實 再放少少貓草引貓仔去磨爪
我都想養貓 但係未諗掂窗網點搞

之前啲人唔係話貓仔去馬桶大小便唔係幾好咩

我諗住到時搵呢條link講果枝噴霧

愛協領養
帶齊住址證明同窗網相睇中嘅貓無人hold醫生睇過健康可即日拎

又群貓會又愛協，去邊度領養好？

如果困佢係房同籠，唔俾佢出廳既話會唔會好衰？

我都想隻貓識自己上廁所開大
啲指甲老泥屎臭撚到呢
仲要撥到啲沙周圍都係

群貓會好撚麻煩
我朋友正正常常女仔一個
領養完後話以後唔會再去，麻7煩咁話

愛協好似聽落好d
朋友領養過
貓勁乖 （因為貓有攻擊性/唔易養好快會畀愛協放棄 ）
畀完500（？唔太記得）攞完乾手淨腳

支持樓主

可以考慮下大貓呀
貓平均都有1x 幾歲命
大貓都有排養

睇下間房幾大

最好唔好困住佢啦
將心比己

指甲老泥好難搞

樓主最好準備埋指甲鉗

貓間中要剪指甲
抓親你都唔好啦

平既12蚊店就有（不過都幾廢）
貴既100-200度

頭先同老母講，佢話怕d貓屎貓尿周圍飛，唔俾我養。
此post已完⋯⋯

用誠意打動佢
每日同佢講有關養貓既嘢
話佢知你好有心養

貓屎貓尿唔會周圍飛

有貓砂盤架嘛

好老實o既 養貓預咗污糟
佢成日爬上我張床抹屎
我睇到張床頭有啲屎漬都嬲嬲地
咁可以點姐 養得佢就一世
仲有啲貓毛 係咁甩
個廁所比佢啲屎尿搞到成日要開抽氣

你隻咁污糟既

養過幾隻，佢地都好乾淨

養左幾隻，因為有寵物比打理得以前更乾淨

驚空氣太多貓毛你就買部空氣清新機，我老母一樣一開頭唔鐘意，結果而家所有野都唔使我俾錢

Thanks 但養貓計劃可能要hold住